上得多連登，覺得成個人屈機左好多///

每日3點一起身，首先就上cctai 2個鐘，每日睇到好多唔同既新聞同評論，成個人分析能力同世界觀都得到全面既培養。
然後上波台2個鐘，波台啲人好有幽默感，我每次約條女出來講波台啲笑話都攪到佢笑到停唔到
再上返工台2個鐘，果度個個都fg月入50K，我呢個隱青上得多上班台，感覺上成為左香港精英份子其中一員
如果我第時生到仔，我都會推薦佢上連登，由小培育佢地全人發展，贏在起跑線上

成人台呢？

成人台都唔上你屈條撚

因為我有恒常性行為

佢地真係有﹐你唔好睇少佢地

娛樂台都唔上
點做色情大師

上cctai冇幫手拉po你唔好話自己有上過

我有幫手做推拉師

我冇講姐﹐冇代表我冇上

我都係 自從上多左波台之後
學識左be water

樓上班弱智一日到黑成人台成人台咁
一係就小學雞懶係獨到
一係就現實溝唔到女又冇錢叫雞要成日上網打飛機
成個腦都成人台成人台
煩過狗吠

上得多cctai
覺得自己為香港又出多左一分力好有成功感

我上足8個鐘波台

你其實可以上多幾個台﹐吸收唔同台既人既智慧﹐例如上財經台可以學到好多理財同投資既方法

真 上得多cctai 雖然我一次都冇出過去 但係我上嚟推拉po指指點點都覺得自己付出咗好多